網上有間學校用ZOOM, 有個叫Joey, 佢個隻什麼買股系統有無人用緊?

網上有間學校用ZOOM, 有個叫Joey, 佢個隻什麼買股系統有無人用緊? 好唔好用, 分析得勁唔勁? 請問個系統叫咩名?? 佢話外國買返黎, 再開班教人用, 網上邊到有得買??謝謝 !!

你應該去改善語文能力先

你幫佢推已經中佢計

樓主語癌？

你都唔撚識睇中文, 讀返小學先啦, 岸鳩仔識睇啦 !! ON99 !!

無撚野呀化??? 支那人????

咁你可能啱

你啲嘢要on9仔先識睇